[逆向思維]排放二噁英係咪唔犯法？

唔好玩化武啊

Dllm 垃圾狗post